長毛以3百多票落敗

但我真心欣賞長毛肯再一次企出黎打

Thank you

唉!

多謝你

ai

唉，屌

吊

唉

打主席巳經好好 多謝

琼子 不了

輸三百幾票其實都已經唔差
對面話曬都係建制派大佬

再撐長毛

屌！不過應該都幾難贏到

佢幫左唔少

Respect 但佢都老啦 做事有心無力

漂亮一仗 亦證明無捱過tg嘅選區 真係爭好遠

建制主席係咁上下

盡咗力
多謝你

長毛為香港付出太多了

多謝

琼子嗰道咁難打都係輸3xx
已經好好

其實已經好好

真係唔差 鯨子上屆拎8成票

空降加打大佬

長毛個號召力真係勁

上屆已經話攰得濟想退休....
都60歲係時候休息下

Sad

比我預期輸少咗啦其實

anyway thx 長毛

屌！土瓜灣係時候享受下TG全餐

毛哥😭

3百幾票...

唔計D旅遊巴一車一車/老人院, 長毛應該WIN左

而且佢好humble 今個次

好可惜

多謝長毛

已經好勁！

以佢既年紀打選戰係好辛苦
respect

琼子票倉

希望有下次的話 會有年輕人接棒
長江後浪推前浪

Respect

唉。輸種票

唉 不過輸3百都唔失禮了

依家成58/5。 但區區五十幾%險勝。 講真都好勁下喎對面

佢對手唔係細 對家頭目 真係打大佬
我諗上其他人去選都未必嬴到
長毛空降落去選真係算係咁

thank you

京子洗幾多錢都要保住

即喺話下次有160人轉風就可以收佢皮，可唔可以咁理解？

多謝長毛嘅付出

同志仍須努力，一次失敗唔係永遠失敗

respect

唉 屌

琼子應該要辭任民建聯主席

空降打 Boss 都係輸 300，其實好勁

冇計啦
72截止
一堆學生冇票投

差小小

為有黑心講句。過多幾年養老院果班仙遊左之後會有機。

差少少

琼屎都輸埋就真係要開香檳

好唔抵呀

之前捐錢仲有人帶風鬧長毛
佢捐哂佢副身家出黎搞社運啦。邊個立法會議員夠佢盡

辛苦佢了, 揀一個最強既保皇狗嚟對決

300算超級好
人地係個區成20年
長毛空降都拎1500票

靠埋D失智老人票都贏個少少

要保李慧琼一定泵咗好多資源入去，冇辦法

支持長毛

民建聯主席
應該種左唔少票

空降係咁上下 無計

認真講句
今次出黎抗爭個班中學生
都佔好多人 希望大家4年後唔好淡忘

絕對係雖敗猶榮

x2
喺的

輸係正常
個選舉根本唔公平
對家用錢買票無人理
開外掛

多謝長毛單挑建制大魔頭
留番响新東一定羸9條街

蘋果live佢都講為義氣先挑人地機
得佢講到完左區選就要Focus返運動
63歲人一生都為社運付出竟然有人鬥佢
Respect 長毛

毛哥

大家記住長毛係為左挑戰賤琼

而賤琼啲票鐵到冇人敢入去選

如果長毛出選其他區絕對會贏到議席

欣賞長毛既風骨

愈難愈去挑戰

土瓜灣來嫁 你估長沙灣咩

真 西環一定為佢落重票 仲要九龍城本身都係票倉 300幾其實真係好勁

真心欣賞佢
以佢名氣去其他區既勝率一定更高
但都肯去對撼對家大將
係勇氣來

空降單挑建制大佬都只係輸三百幾票
長毛好勁啦

投建制既都係鐵票
點會轉
望佢死左好過

土瓜湾老人家多冇辨法

長毛 多謝你

其實我真係好期待睇你番黎

佢再選一定支持佢，老老實實好多立法會議員，不論建制派或泛民主派，有一大部份嘅目的係為咗份糧，佢可以無私奉獻真係好難得

感謝你